【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

大家記得改返

高登少人到開咗個新嘅高級會員acc比雨狗

tg: hugo19911

即刻有人用咗

唔撚係呀 少人到垃圾都收

果條友應該m底

Hugo19911

應該平時無人搵

就係咁啦
而家雨狗已經係喺個邊最紅嗰個

可能間唔中會有d無知絲打豬pm去

咁咪幾好 襯返個鳩壇

麻鬼嗰啲都仲有上

而家我淨係識佢同撩陰腿

收到

你試下搵下佢

推

下次記得改口

已經mark低咗邊個咁快手用咗原本嗰個改都改唔切

我覺得係你囉

你咪㩒落去展開對話囉

展開左 覆未

邊個咁好彩收到你tg

想要咪出聲

pish

堆

頂癮

改咗好耐

入去冇問題 唔該你地唔好留言
成班係度互flirt 好柒煩
冇人想知你地班狗公啲溝女野呀
我入黎呢個po剩係想睇絲打分享點追毒撚 有得比我ff下
我唔想睇你班毒撚分享自己溝女點失敗呀 成班死狗公
屌你老母臭西呀死狗公 死全家啦

咩post

你班感情台狗公mk入去 [毒撚係咪死都唔會肯主動] 就咪撚留言啦講自己溝女點失敗啦

好撚大怨氣

阿連登一姐想點啊?

其實佢咩事俾人係咁tg hugo1991

有冇同佢傾過計可以分享下

在女王面前排氣，還發出聲音，德維爾當然是驚恐萬分，尷尬到不行，由於備感恥辱，他離開英國整整7年。經過多年「自我放逐」，德維爾最後鼓足勇氣重返英國，令他驚訝的是，他一回到英國，女王就張開雙臂歡迎他，並說：「公爵大人，我早就忘了那個屁！」

屌你老母